有冇人今晚打算係石澳睇流星雨

想睇下有冇人可以一齊

會唔會好夜？想陪女朋友去